
                      Fui a verla sabiendo que estaba bien puntuada y fui un poco decepcionado. No se hace larga pero es una pelicula simple donde el director se salta la integridad de una buena narracion sin saltos ilogicos. Al final te esperas lo que va a  ocurrir. El acto final dura poco y sin la emocion de la primera. Como la primera ninguna.
        
            